啲藍絲真係好撚抵死

前幾個月話政府扣住啲口罩好啊 唔好俾啲暴徒
到今日晚晚係到諗點買口罩 抵啦